歐洲爆撚到仆街

意大利一日新增2547
西班牙 新增1188
德國930
法國 785

德國法國西班牙都呢個數字真係好得人驚

意大利真係要崩潰了

i am not virus

琴日行左轉中環，亞洲人99%都戴口罩，啲鬼佬仲係得10%左右戴，佢哋繼續錫面say hello

中國假數據

好有末日feel

厲害了我的國

繼續唔戴口罩

歐洲而家日日都加5000 6000人

係好癲

認真 睇撚到起晒雞皮一日淨係新增死亡個數已經差唔多係香港確診數兩倍

即係佢地肯驗，一日驗成萬人
日本仲係一千幾百咁驗

瑞士多香港150萬人，大香港41倍，但係爆得多過香港十倍，口罩冇用？

傳染力起碼爆返兩星期，之後就開始適應及收盤，預測係咁

記得有預言話2020歐洲會經濟大跌
睇怕......

題外話，又有預言話2020亞洲會有大地震
如果配合埋武肺......

最怕仲未去到頂峰
韓國都挨左兩星期先數字回落
歐洲呢兩星期恐怕會日日過千確診

基本上開始全民預防，仲要再捱多1-2星期先會開始減慢增長，韓國都係咁，開始全民預防，仲日日爆到癲，頂咗一星期先開始減慢new case
睇黎歐洲今鋪可以打撚醒哂班歐豬，佢地而家仲未肯帶口罩

唔戴口罩唔消毒嘅後果

韓國都知道病源係新天地同慶尚北道，但歐洲就...加上佢地係唔會積極咁驗，成街係帶菌者都唔奇

衛生防疫意識仲落後過支那

全球70%人感染

中國先霸氣 雙位數

睇中國爆咗兩個月到

好彩既話可能爆到五月，
六月埋尾，有機七月趕得切奧運

黑死病 2020武漢版

德國 捷克 波蘭 丹考麥 今日13th March 宣佈咗鎖國

應該仲有其他國家
要麻煩各地巴絲報歐洲各國實況 追唔到咁多

+奥地利

全球大爆發, ww3 指日可待

波蘭暫鎖10日
汁:

鎖幾耐??

因為嗰啲唔當自己香港人
但連登仔又唔俾笑白人驚住影響國際戰線
但係同華人一齊戴罩嘅少數族裔就繼續俾連登仔歧視

意大利兩日死香港03年時成幾個月咁多人
諗起都想喊
如果係意大利人一定好無助

嗰時每日睇新聞有人死已經好唔開心
佢地仲要一日死咁多

Flu黎姐驚閪咩

唔lockdown到強國咁直接鎖人喺屋企再搵一堆軍隊喺條街守
做唔到嗰個效果

丹麥鎖足ㄧ個月
汁:

巴西都暴增
但南韓都放慢左

可想而知中國應該爆到癲

支那啲數假架

德國有個town叫Heinsberg四萬人口,兩個禮拜已經五百幾單，我係同州另一個市D人仲係夠膽死仲去party

美國：封鎖神根區，有事請搵麥克爾

根本有口罩就係唔係都戴啦
如果無用, 點解醫護返工都有戴?
咁簡單的道理都明, 佢地西方人真係弱智
你話買唔到就另計啦

Slovakia 同 Malta 就實施不同程度lockdown

屌 遲下柒渠同班狗官實會衝晒出嚟打飛機
拎晒处國數字做對比
講到自己控制疫情幾有效
然後又搏拉民望

柒婆

佢地想戴都搵唔到啦依家

有戴口罩

錯料更正: 大愛德國暫時仲未鎖國 只係瘋狂被neighboring countries 鎖

中國歐洲省 美屬香港

EU 等爆
呢鋪係咪正式宣佈Globalism is shit
等睇廢Schengen Agreement 落返border control

所以咪話鬼佬先係瘟疫公司easy mode, 零衛生意識，襲擊同歧視做防疫既人

政府陳雲仲有好多兒登仔話冇用
咩恐慌羊群效應

當然藍屍美國流感仲勁相信政府
鬼佬just a flu

按人口比例
挪威已經等於3日前既意大利
瑞士等於5日前既意大利
呢兩個國家已經隨時要封城
再下一個係瑞典

封關同檢疫只係堵源頭
一旦國內傳開左只可以靠全民口罩
做唔到就等封城

死都唔戴口罩 正常呀

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

佢地而家仲會去pub飲酒出街10個有9個都唔撚會戴

英國都開始爆緊，連學校都唔肯停課，仲叫緊人洗手

走啦仲等

鬼佬：我無事戴乜柒，係有病嘅人先要戴

真係多得香港人經歷過沙士
如果唔係睇怕最少都已經死咗幾千人

睇到咁 我清倉

繼續唔好戴口罩

啲白皮豬仲多謝支那援助抗逆
好心勸你戴個口罩就諸多藉口呢樣嗰樣
屌反你轉頭話你製造恐慌
真係一個係無辜

事實係唔夠口罩先叫健康既人唔好戴
我寧願歐美國家大方承認唔夠口罩
PANIC有時係好事
每個人保護自己有效過等政府打救

亞洲大地震9成都係日本...

我學校唔停課講到明照考試返香港我驚返唔到去考試飛機又好似好危險咁返又死唔返又死

鬼佬眼中sars 死幾百香港人好濕碎

全世界俾支那害死

重有支那

係wor屌, 上帝快啲出combo

天滅中共！

早排有海鮮不明原因沖左上岸

巴打我都係，覺得搭飛機都好高危，有啲唔敢走宜家

依家係英國準備下星期都走

Don’t trust China! China is asshole!

如果香港唔係經歷過沙士，大家意識都無咁勁

而外國又無戴口罩習慣，係到真係病左先戴，社交禮儀又好親密，爆到七彩唔出奇

人類都係要針吉到肉先識......

我絲你係邊頭我見UCL連考試都cancel埋我間u仲話會跟政府advice

100萬啦起馬 成個武漢都成1000幾萬人口 仲未計全國支那

唔洗考試？我都好想走

學校話會flexible處理，復活節後都轉Online teaching

其實支那人都係無衛生意識，係香港人同台灣人先咁醒

而家係巴塞唔知幾時會封城
應該會去葡萄牙返香港

死咁d white trash 好事黎

咁得啦返香港仲安全根本啲鬼仔日日上堂係度咳，又唔敢戴口罩返學

睇番D 2020預言
亞洲有海嘯死好多人
歐洲受到生化襲擊
經濟危機
除左海嘯全部中哂

中國搞到全世界奶曬野，唔努力spin走唔得掂

大家唔好俾中國得逞，食住個勢

絲打 我都喺加泰 本身買咗下星期一機票 依家唔知點算

唔好返嚟啦， 播毒

瘟疫公司就黎可以賣DLC, 執過晒D內容, 加強國家既屬性同真實性

多謝中共

芬蘭exchange撚留名
宜家芬蘭已經有150幾單確診 仲多過香港
今日出街見到啲人完全唔撚怕 唔帶口罩
天氣仲要咁凍
人口密度咁低仲勁過香港真係唔出奇

UCL 有人中咗

錯啦
識朋友係美國醫院做 佢話d工作人員都唔帶
做手術另計

日本係鴕鳥，唔驗咪無囉

小事，德國都未驚過

斯洛伐克鎖國 state of emergency
挪威 如果由北歐以外地區黎強制隔離14日
愛沙尼亞 由高危地區入去強制隔離14日 state of emergency
立陶宛 state of emergency
拉脫維亞 state of emergency

口罩同勤洗手一定有用，防左好多病

挪威咪仲大鑊
差唔多成千單
根本而家香港仲安全
絲打會唔會返香港

丹麥人屋企開party

累人累物

冰島人口得30萬但感染人數已超越香港...

我估都仲有3個月爆

估唔到北歐幾國爆得咁大獲

仲要唔係真實嘅數字

默克爾都話左預計德國七成人感染，到時真係睇歐洲人免疫力頂唔頂到，如果唔係德國經濟近幾年都好難復原

其實係咪天氣都關事

自己衛生意識差

呢張第一次見

諗緊早啲走
怕到時爆得太利害芬蘭政府鎖國
走唔到就gg
口罩又搵唔到 酒精搓手液又比人掃曬
真心香港仲安全好多

死五毛，死撚開，咁憎連登就唔好上嚟

武漢有野味市場
南韓有新天地教會
但歐洲好似完全無源頭
加上依家爆到失曬控
會唔會一早社區爆發左但無發現到？

武漢其實十二月就有，爆左個幾月，到一月尾封城，封左二個月。有無病到送左方艙，不論生死到去燒都要接近兩個月先叫控制住。歐周人唔理唔帶口罩，又唔可以學支那捉曬 o 的人。要兩個月停，有 o 的難度。

睇波開p

把英國佬真係冇撚腦 人地法國愛爾蘭意大利西班牙全部都停課叫人咪mass gathering，英國就係到叫人洗手等多d人感染左有抗體乜乜柒柒

三月咋，海嘯向近十年反而變左常態，隔幾年就有，係大定細姐

口罩問過 全國都冇得買
上星期仲有酒精搓手液賣...
諗住襯夜晚人少陣間去24/7百貨公司買嘢

邊個兒登仔？講五個聽吓？死五毛。

一句講曬，後果自負。

表示認同

你地挪威學校係咪轉曬online course?
我學校今日岩岩宣布轉做online course
但係我仲諗緊要唔要搞掂曬啲course先走
始終係時差問題有啲麻煩

湖北500萬人高危帶菌者

有幾驚
關你鬼事

政府是萬惡之源，人民要永遠懷疑政府：人類用咗幾千年學到的真理，在這二十年間，經過全球化，傳媒洗腦和左膠當道，忘記曬。

信政府真係抵死。無論是什麼政府，都唔好信！

其實香港都係玩呢招：無病徵就唔驗

係呀online course
今日講埋exam 都係online
好彩我地唔係live住上堂所以無依個concern

三分鐘前
trump宣佈3月15日星期日為全國祈禱日

我都係絲我喺UCL 隔離係咪應該要呢個星期內上飛機走，如果唔係就會發展到好似意大利咁

英國及瑞典已經講左只會為高危人士驗

打招呼會握手擁抱錫面
咁夠唔夠做死佢哋？

我個外國朋友想戴罩 但公司話佢製造恐慌同趕客 所以唔俾戴
有時啲鬼佬都冇得揀 想戴 有罩 都唔俾戴

西德法會步意大利後塵

我都諗緊我係london附近但好麻煩要問學校考試d arrangements先同埋搬屋個啲都好多嘢搞
其實仲有個concern...如果自己已經係隱形帶菌者，返到香港真係會搞到屋企人都出事

慘得過班鬼佬信。。。

鬼佬買唔到口罩呀

Malta 撚表示18號機走
想改早兩日16號到香港所有flight 已full

西班牙所有口罩send曬去醫院 所以基本上買唔到口罩
不過街上開始見多左local帶 但都係少數
有d戴錯有d就用d薄到透光既

沙田都多人過佢

same here 以家係巴塞等運到

因為醫䕶知道自己有病，所以先至戴口罩！
歐豬繼續呃自己吧！

你喺西班牙？

外國番黎係咪都要照隔離14日

今日出街，有三個華人帶。噚日得一個華人帶；西人係零

I trust! Not afraid!

依加歐洲多左人戴口罩
不過歐洲口罩好難買，一來比中國人掃晒，二來比晒醫院
當地人想戴都買唔到

Malta 歐洲中哂啦

有人講過，意粉好多謝中國人架。死左千幾人，算乜

唔怕，有中共

西班牙未update完 依家新增2086.

攪到去party係佢地遺願咁

打撚醒哂班歐豬
殺撚死哂班歐豬

歐美繼續咁嘅衛生意識兩個月都難回落

讀u 以家返又驚自己帶菌俾屋企人 唔返呢 呢邊連口罩呢d最基本既野都冇淨識叫人注意個人衛生都on99

震一震，幫中共埋哂啲武漢肺炎死屍

無法,
第一沙士佢地無乜點經歷過個種慘痛
第二, 成個社會文化傳統到政府部門都叫佢地唔洗戴口罩, 羊群效應+1個大話講100次1000次10000次
大家唯有上去外國論壇解釋下, 轉貼下香港衞生署既教學(但唔洗比credit credit 政府, 因為本身呢啲係香港人歷史教訓落黎既共識)

Cls...

學番佢地
打7佢啦

巴打 你喺西班牙邊頭？ 我都喺西班牙 諗緊點算

你想講乜9

邊個仲信政府？
藍絲阿伯阿婆都屌爆林鄭啦 個個都要排隊買口罩

有幾多黎左香港

歐洲封城 vs 大陸封城 天淵之別
歐洲只係唔比你出城 大陸銷你係家

意大利人嚇到瀨

抵比人笑係日落國

明明一月已經開始有新聞話大陸爆得好勁
慢慢到二月到而家 啲人先開始驚 多得WHO唔少

鬼佬點會理亞洲新聞

屌一定要鎖機場
剩係留貨機

咁就唔好出街啦

香港跌到排30

WHO之所以淪落到咁, 其實咪又係歐美KARMA
當年70 ,80, 90 年代中共都係好撚窮, 邊撚個為左錢, 為左十億人口巿場去扶佢上位?
當年8964咁嚴重, 啲國家話制裁, 點知短期內就因為錢解封

將一隻病貓養到老虎, 養到佢可以滲透到咁多國際組織, 可以組織網軍去佢地英文論壇到, 可以去現實政治體制到做lobbying, 甚至透過捐獻輸出移民去影響當地政治
你明知佢係一個無底線既獨裁政權, 你將佢養到咁惡, 今日咪全世界一齊受返囉

成個歐洲差唔多4萬人中

班支那人一開頭話嘜柒白人唔會中一定係鬼老整出嚟想毒死佢

跟住白人開始中 班支那人話我都係受害者

而家歐洲爆撚到飛起 支那外交部話係美帝整出嚟嘅

西方以為支那有錢之後會開始邁向民主

屌你老母咁都可以分化，低質到

China +3

我好相信係上天比香港人既啟示同安排

2003年沙士既血的教訓同經歷

上年場反送中令到自由行大減

令到香港8成人公民覺醒

跟住就有武漢肺炎

呢d咁有時序性既巧合 開始令我相信有天理遁環呢樣野

出貓點可以太高分
作得太誇冇人信

返到去都係自我隔離左先

就算有飛機都好驚喺架飛機上面中 唉

如果係咁, 咁代表佢地ON9
邊個話比佢地知現代化理論係100%? 大撚把反例

由70年代歐美嘗試開始扶佢, 都可以推落冷戰到, 話想減少共產陣營勢力
但90 年代, 8964之後, 擺明錢作怪

國泰London 1家3口中曬
依家London = 病毒城
咪返黎住啦

cls 會唔會搞到亡國

物競天擇

小花今次肺都花埋

香港大部份人戴口罩
同埋依家大家好似潔僻咁
出街乜都唔掂/搵紙巾隔住、成日洗手/搓手液

但如果唔洗返學
芬蘭人口密度低咁多
平時留家
只係間中去下超市
係咪都安全呀？
因為現在搭飛機/機場都幾高風險下

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

Twitter行動post 痴撚線俾人踩到上心口啦 香港留學生係英國比支那人欺凌！

香港學生比中國學生係英國欺凌 成班蝗蟲去咗佢宿舍門口到用中國話鬧佢

可摸耳一齊推到俾所有英國人知

歐豬4國不嬲on9 , 全部食老本
窮到口罩都無

大陸人喺意大利開咗好多製衣廠。

考試個陣番唔到嚟咪仆街？飛機個程都好危

所以真係返都唔會經London

意大利話多謝支那人幫喎

咁撚蠢滅國都唔抵可憐

支那狗賤種咪源頭囉

所以要睇學校有冇其他考試arrangement今日仲出緊email話會跟政府advice我屌

Wash your hands and sing happy birthday twice

巴塞 唔知聽日會唔會lockdown

一樣final year唔捨得走, 但又見住其他人逐個走

Prato 好多溫州人

喺德國exchange緊，下個禮拜返香港會唔會太遲
雖然坐直航，但驚喺飛機上瀨嘢
真係頂唔順班德國佬

same 呢句真係睇到躁
個個驚到仆街佢地就係到比d官方answer你

中國啲假數據假到仆街，信嗰個真係智障

泡菜 應該肯帶口罩 已經慢左好多

我聽到嗰陣O撚咗 心諗咩料

喊乜撚
人地唔戴口罩抵死架喎

佢宜家個policy好似係要爆到60%人中左，咁就可以develop到抗體，真係cls

有樣嘢我唔係太明，
新年嗰時有大概二十萬人返大陸過年，
之後到今時今日都應該返哂香港啦，
但點解呢二十萬人又無人確診呢？
睇數字真係無咩新移民有中喎。
反而去個旅行仲容易中招添，
感覺上廣東省又好似唔太嚴重咁。
好奇怪。

just a flu

喺英國其實有啲想走 人哋republic of Ireland得50單都未有嘅程況下宣布停課 而英國......

無關封，無防疫措施

好似玩瘟疫公司，最後全世界感染咗嘅畫面

鎖國 唔接收難民

又會咁啱嘅

韓國爆到咁，
之後全民口罩，
但歐洲仲未叫人載口罩，
死得。

不過，
佢哋政策全民唔開工，
留喺屋企，
咁都有效嘅。

1.你睇返, 頭幾十單有啲係廣東奶野
2. 檢測方法問題, 得50%準確
3. 唔係個個都檢測過+潛伏, 有某啲專家估計, 隱形傳播者香港過千
但無爆開係香港人自己醒, 戴晒口罩同洗手消毒

係咪唔記得呢鑊野係支那啲生番乜鳩都擺落口先開始

瑞士
聯邦政府話停課到四月
（部份）大學轉左online lecture
bar, 餐廳最多畀五十人入
停所有>100人活動

然後今日天氣好, 學校d人出曬黎曬太陽飲酒

其實香港都應該唔少隱形病人，去泰國播毒嗰個都未搵到，香港要靠大家戴口罩勤洗手，截停傳播。

同埋唔少病毒早期奶野個d都唔嚴重，今次肺炎有個案自己好返，係多幾輪人傳人先仆街

區洲淪落 double咁上

幅圖邊度嚟？
都要睇有冇轉彎放緩

Recovery +1000000000

你條命緊要過final year好多
更何況而家爆到咁，已經冇美好回憶可言

買左機票下星期返香港自我隔離 屋企人太擔心
但我真係好驚機上面中 我仲要轉機。。。。
有口罩有眼鏡有手套都仲係好驚 係咪應該拎多個水桶笠住自己

你錯喇 英國醫護都唔會帶口罩

你信中共既數據咪已經停左囉

葡國雞呢？ 幾十咁少？

如果喺民國時代就扶得起中國嘅話都有可能嘅

真心返香港
利申英國j
上個禮拜得100幾單 今日已經800單
只會繼續直線上
有機票好走
倫敦飛香港啲機票已經清曬 最快27號先有機票

今次真係提供了全球現實雙盲數據，雙盲是指政府及信政府的儍閪

果決啦屌，停到4月又唔停，走又defer, 唔走又賭命

某位UCL Professor: ，佢做左其他有趣既data analysis

大把廢老病都唔睇醫生啦

香港 終極困難
澳門 failed，地上還有生還的人類
不過估唔到鬼佬係easy mode 我以為係非洲，真係扭轉我對鬼佬既睇法

同無乜香港人重視中東呼吸綜合症一樣

我都唔明屯元天咁多水貨客 廢老都無爆發 好神奇

大愛撚真係無常識

好似香港人咁隨身帶多一兩隻口罩俾人，然後洗手搓手咁樣

唔係咁易

公司d鬼佬鬼婆同事唔帶口罩

D鬼佬理得人地死 唔好幻想會有香港派口罩呢d嘢發生

我睇Italy 睇到喊

香港人真係好撚勁

氣溫上升係咪有幫助？

應該無 你睇下泰國

唔合力滅咗中共/奶真係抵撚死

究竟連鎖感染鍵有幾長?

有埋預測：

【肺炎預報】

遲d意大利超支那就一巴巴車落曱甴平道

自製文宣黎架歡迎攞去用

祝你地好運本身買左機票過黎放sem break
依家都係取消晒去算

笑鳩亞洲小題大做既人都係抵死

秦國新加坡算上得慢

但佢地仲係度thank you China

泰國得75單，而家d歐洲一日都過百單，睇黎有d幫助

支那狗

世界咁多專家，權威機構，瘟疫已出現三個月，但係對隻病毒仍然近乎無知。
一場瘟疫，推翻人類的自大與對權威的迷信。

唔好成日覺得自己高尚
衛生意識點都香港=台灣》日本韓國〉大陸》鬼佬
班鬼佬污糟到癲 係啲港女先成日走去迷啲佢地

日本呢個數 根本大話
佢死要搞奧運
我中意去都話 仆街啦日本

佢地可能唔會放緩

因為個個唔戴口罩

話沒事

似係連登仔成日發春秋大夢想屌鬼妹多d

咪由佢哋死囉，又唔關我事，又理唔到佢哋咁多

希望啦

你今日先知歐洲人一向都會笑同歧視帶口罩嘅人到宜家呢隻病毒咁恐怖都仲係keep住呢種思想

所有歐洲球賽嚟緊應該都會叫停，

另外西班牙是下一個意大利，一日2千幾單！

唔死d人邊識驚
更何況死左人都唔見得佢地會學精

強國隱暪啫
一係就死晒/殺晒

source:

不嬲都歧視 今次支那肺炎係借d意合理化歧視啫

九龍塘啲鬼全部有戴應該係 culture問題？

天要下雨 娘要嫁人
人唔帶套 鬼唔帶罩
。。。。。理唔到。

唔可能

因為咁講一定變咗搶口罩

冇口罩嘅人會恐慌，係政府角度變成破壞社會穩定嘅隱患

美國開始搶購彈藥
香港相比真係好文明
最多排長龍買口罩 惡極都係啲廢老拍閘怒罵
美國可能真係一槍打過去

世界大同係講嘅啫，
物以類聚人以群分是自然生態。

21號business class£11,000張cls

以色列

打鳩人會唔會太離譜

醫護要再罷多次工，迫政府對歐洲美國封關！

美帝一槍打過去先最文明
拍閘屌空氣先係野蠻

無病徵自己好返就無事啫，
但有病，醫唔好就會驗啦。
但都唔多呢類型case。

歐國杯都停既話就永劫不復了

呢d唔係你地所講既報應咩？

見到有次有對戴口罩嘅鬼婆鬼佬喺到用搓手液，簡直係遇奇境咁

我都覺係冇病就當無野
傷風感冒都唔撚理

就係囉。
如果佢哋有病，
但無變社區爆發，
咁就好明顯口罩，消毒，衛生好有用。
但事實上呢班廢老，水貨客，探親無事喎。

仆街大陸閪，
都唔知造咗個咩病毒出嚟，
又唔透明。
累死人。

我幾時講過

唔戴口罩，有瑞士山區肺都無用

歐豬不了
見你asian又打
見你有口罩又打

印尼都有可能

公司個鬼佬負責幫同事探熱，我見佢次次翻公司，第一時間就係用搓手液，意識幾好。不過佢喺office 入面唔戴口罩.......

因為個數字係真

我間u都未話停課 今年仲要final year 真係唔知到時點考試....

支那到而家都未控制到，只係唔俾人知

如果真係無口罩又想帶，教埋佢地整布口罩，頂住檔先

機上唔好除罩，唔好掂其他野。
唔好食飛機餐

而家仲要每日唔會過50宗

鬼佬醫護好似都唔會戴口罩, 係亞洲奶過沙士野先開始有意識

唔知，不過政府一定冇幫助

當初韓國只係濕濕碎

未必，政府嘅措施先係最大幫助，歐洲啲政府全部都後知後覺

已經衝咗出嚟認屎認屁啦條柒婆
真係好撚嘔心

好似都係比較奶果幾個

我公司個鬼佬係會用搓手液 但唔戴口罩

等睇意大利滅國

唔可以單睇溫度
專家講緊溫度+濕度+日照

重點就係人口完全唔密集都爆到咁
邊個話口罩無撚用

西班牙依d地方有咩咁出奇，同意粉求其來往一兩個足以啦，果邊d衛生同習慣黎睇

我地有份買曬人地口罩
而家笑人唔戴

中國都爆到仆街 5毛狗

昨晚同歐洲朋友傾計，佢家有小量口罩存貨，佢咁講：
Because everbody says it is not necessary and it does not help you

日本朋友話口罩太貴，500yen50個先入手，寧願用廁紙DIY口罩

印度朋友話冇口罩賣

全世界攬炒味濃

做啲唔做啲冇咩用

其實可能大陸係幾百萬人中咗 跟本無人知幾跨張 一切都係粉飾太平

歐洲用武漢肺炎清除低端人口，唔怪得支那話欠佢一聲多謝

鬼佬衛生意識不嬲差

唔係喺度奶共呀嘛

歐洲人自由出入各國，根本一爆就難控制。不如全世界停市停工14日啦。

香港人比支那狗輪姦咗20幾年
支那啲嘢根本唔止黃絲都信唔過，班藍屍狗咪都係身體很誠實，用嘅嘢永遠唔係made in china，叫佢地搬上去大灣區又唔肯，仲手持外國護照

班歐洲佬就以為自己好遠，可以隔岸觀火，繼續賺人仔，香港台灣仆街佢地嘅事，自己繼續相信支那，結果咪仆街囉，得兩種國家安全，一係極度反支那，睇下台灣，幾安心，一係就支那啲「好兄弟」，睇下北韓同俄狗，俄狗直程用埋支那最鍾意嘅人面識別系統黎監測住啲喺俄羅斯嘅支那人，北韓直接槍斃入境支那人

台灣人都要多謝大陸禁咗個人遊
岩岩好最後一批簽證到期就嚟大爆發
時間配合得非常之好

歐豬不意外，希望美國冇事，唔好比依班歐豬拖累

中國十一月開始，爆到今日，起碼搞半年

佢地真係以為自己人中之龍

佢地照唔帶口罩 緊係死

支共個數字最少乘5先係actual no

中蟈咪一樣爆到仆街 係唔報出黎姐

之前睇外國新聞網啲Facebook comment有班on9鬼佬覺得有病先要戴口罩 無病戴左都唔會保護到你免受感染

然後有少部份人同佢解釋口罩既防護性作用 班友就串鳩佢笑佢

真係好on9 到底有無受過教育 黑心講句真係抵佢地死

咁你又有咩理由claim佢數據作假呢（e.g. extrapolate, curve fitting, benford rule）

唔係話奶中共 但起碼你講野要有根有據

歐洲幾個國家個個都變武漢
中國春運後死左幾多人?

我覺得會成真

唔係講笑，有排都唔駛去歐洲，隨時係街被人當中國人打

美國都333

法國exchange緊 啱啱尋日先宣布停課 學校話會有online learning但係下禮拜先有詳細說明 如果話俾我返去繼續讀我即刻改機票走 唔想冇cred唔想defer啊
呢度都係好少數人戴口罩 戴口罩搭車係咁俾人望好驚俾人打
歐洲冇㗎啦唉

班死鬼, 死圍屙尿, 成日用口水開膠袋, 開NOTE。驚怕,
利申, 有潔辟

推

西班牙真係唔出奇

有無歐洲exchange緊嘅ching，好無助

你喺邊忽

手足黎，唔好咁

你喺邊到

遲啲藥物短缺又死一堆。

中國死3千個依個數字有冇面紅

唔係隨便walk in買到
所以算鳩數

都未爆完。講到依家中國搞掂左咁

新加坡都多過香港啦！仲熱過香港！

今年廣東d 親戚直頭冇去拜年
識人翻咗廣東都係留係屋企齋坐

係奶就奶啦
唔洗回我，已block

5？50都未反映真實啦下話？

人地歐洲檢疫 就算無病徵但帶有病毒都計確診人數

支那就算個病人病到死死下唔做檢疫就唔計

學歐洲咁check

支那起碼多20倍 可能唔止

所以中國嘅數據根本唔可信

支那一日得個位數確診都唔假

好事黎，教訓下歐豬衛生常識，政府防疫措施，政府政策既失敗

德國太少喇 唔夠呀 冇返幾萬人死都對唔住地球人

英國快d 啦

英國佬打算靠自身免疫力 實行優生學

我知...
但亦可能係真，牌面就係咁估，
你唔知會幾時完，你睇各國各組織都只能夠逐個月計，見步行步

支那殺人填命啊

你即係否定停工停課，全民口罩係冇用？有決心全民口罩至少唔傳比人，免受感染另一回事，一個月內如果世界全民口罩，衛生注意，停不必要商業，停課，全球肯定零個案。不過香港外國人仲笑緊你班港朱戴口罩，外國改全力生產口罩會缺？

紙巾diy口罩都好過咩都唔戴

韓國行動叫好快
一日驗過萬，揾啲人出嚟唔容易染到其他人
所以而家都開始回落
但係歐洲唔似有咁樣嘅行動力

係連登咁認真係嘥氣

東亞人同歐美既分別

呢個共業 香港人有份 香港人近十年受緊 班西人就食花生以為自己冇份 宜家輪到佢地受

共匪自己公開出得嚟嘅消息（當時話不明病毒）就係12月，我估分分鐘11月甚至更早之前武漢就已經有小型爆發，只係當時嘅火比較細張紙包得住咁解，

如果一場瘟疫可以消滅曬啲白皮豬、左膠思想，未嘗唔係一件好事

南韓係咪爆完咗？

亞洲係有地震定海潚？

死剩班黑鬼，EC蘭，歐洲遲早玩完。

成個國家咁多人口...

支那而家都唔更新數字雖然個數老作既

乜都覺得假，信唔信一回事，但至少做到全民口罩先，人地唔帶口罩係會比小區志願者搭走，香港都做唔到咁，全民口罩兩個月，社會停擺都唔降，咁人類收得皮呢轉

可能起碼用n95+眼罩
加多件即棄雨衣得唔得

邊個城

What the fuck man? It just like a fucking flu!

大陸個抗疫係封撚曬d 人係屋企唔比出街
咁獨裁既方法外國敢唔敢跟先

美國準備宣佈 免費檢測病毒

到時美國個數字 應該直線上升

挪威exchange撚留名

假的

呢個係一月紐約時報咪講過現代封城係不文明獨裁，而且在西方國家肯定違憲，結果呢，西方咪又要封，不過封都冇用，社區爆咗，繼續大飲大食，尋日有個網上直播，法國人繼續kiss，大飲大食，零口罩，係零！估戴會當你病，會被批鬥

鬼佬係咪仲唔戴

白皮豬

無事果陣就話人歧視
有事果陣就屈人係源頭
支那又贏

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

Push 支那港台！

兩會開咗未？武漢解封未？

白人明知自己普通感冒都會死
就係唔驚

明知會俾人free ride, 咁唔通唔戴口罩鬥氣？

香港人嘅經歷其實已經可以幫呢個世界寫sop

其實有好多人自己好返

下星期一都好快啫

我而家去緊葡萄牙😂

不要欺負義大利。義大利是地球嬰兒。

蠢西當流感

地震引起海嘯

天主教每個星期都要禮拜

仲點搞奧運
歐洲都爆到7彩
淨返咩國家參賽

廣東省除幾個交通重點城市外，其他縣，市早已封城及追蹤隔離，始終佢地亦知道當年沙士嘅恐怖，但只暗中做水貨客搶口罩早過連登仔，醫護早在舊曆年前一個月已不能攞假回鄉探親

一陣間冇病徵又周圍走惹勁多人，到時真係睇佢點死

香港跌咗出榜

預言家有無數個

又發現一隻

佢地依加係騎虎難下
一開波佢肯加production line 再叫國民戴口罩就冇問題
依加佢都唔阿罩仲點叫人戴
陣間叫完啲人攞槍搶同打劫仲大鑊
希望唔好比強國翻身
大家做好文宣

南韓日本開始受控
天佑世界各地手足
清洗奶共狗就夠

咁多負皮嘅
咁都唔講得

有海嘯=一定有地震

唔覺得佢地點無助， 意大利同全歐洲， 好多受防問者都唔當一回事， 當係普通flu 咁

唔做假未有呢個數字，其他國家唔講啦

真係
我姐夫仲戇鳩到話快啲中就有抗體
鳩撚到癲

低估我們的敵人，結局是致命性的。

去諗下，若果支共打倒疫症，一定士氣如虹全力投入反分離運動。

到時真香港人就仆直。

見到義大利個data 就知支那作數作到痴線

圈番香港出黎得唔得

戴口罩真心冇用㗎千祈唔好戴

你睇下班共狗點講

睇到好開心全球攬炒

都已經咩時候啦

人命緊要呀

仲要唔計佢地方大咁多，人同人之間距離可以多咁多，都爆到咁。

得幾個人戴就可能作用有限
但所有人都戴就好有效

中國過完年大概二月頭/中
之後就飛返歐洲做野
所以二月底就開始爆

搵唔到源頭係因為人數太多

試下改？ 等運到唔係路

留有咩意思？
咩都關晒？
屋企人又唔係身邊
有咩事點算
快d改簽啦

我住歐洲係維穩膠
横掂防無可防傳染性極高
隻病用目前資料(韓意) 又得1-2成會轉嚴重
中左都無計無得驚
做好個人衞生遠離人群就算

一帶一路

其實歐洲爆得咁勁會唔會係佢地真係個個都驗
唔似得支那咁趕走哂d人咪無事囉

韓國真係算做得好
即刻起曬成個教會出黎
啲人全部都唔出街轉為網上購物
開始全民口罩

相反外國 仲叫人唔好戴口罩
加上堆白鬼信政府唔怕 搞到出曬事

絕對唔係
不過香港同大陸隱藏左幾多就大家可想而知

Tampere
學校campus已經有幾單
好撚驚

我預言你呢個留言會有好多負評

共狗咪又要住美國 賤種

上面周圍都有示威遊行點樣唔傳比人
仲要單位數

有朋友番海南島探親 封城前去武漢參加婚禮 番海南之後一個月都係親戚屋企被隔離 仲要每日有保護衣人員上屋企探熱同打電話問野

源頭味喺度囉

講真 我都唔係好信d official data
除左傳染性果part
不過都無乜好做
嚴重病發/致死目前都仲未去到要恐慌既地步
減少去人多地方就算 要中都無計

點樣假撚到單位數呀
仲要周圍都有遊行都仲出嚟話單位數確診
係到扮撚哂理性討論兩個一唱一和

男朋友去左瑞典某細城市exchange，佢本身已經買左機票3月尾快閃香港幾日，要瑞典去哥本哈根飛倫敦轉機翻香港
但佢瑞典嗰邊無停課，所以尋晚正苦宣布左遲d歐洲翻要自我隔離14日就想取消機票，宜家應唔應該叫佢翻黎
佢dorm隔離房住左個上星期係意大利翻黎嘅大劣人，仲要唔戴口罩係Dorm周圍走，驚到佢係common area 一見到個大劣人就翻房

重點係 仲邊有咁多口罩買
所以政府唔會叫人帶

墨索里尼返生都無補於事

歐洲各國互通 一爆就爆周圍都爆

女朋友係法國exchange 本身4月完sem而加法國話停課 但佢話唔甘心咁早返香港 仲想歐遊多2星期先返嚟 叫極都唔肯走點算

依家係世界末日嘅開端，人口太多，果天同地球都頂唔順要開始清算我哋⋯⋯

講得啱
但香港仲有好多人依然停留喺口罩主要黎保護自己既錯誤觀念
以為人地唔戴就笑人natural selection，總之自己戴就無事。但其實係身邊既人唔戴，係你危險唔係佢地危險

所以無口罩既話，重用口罩或任何alternative根本係必需。一個廢老喺你隔離咳，你一定係寧願佢戴住蒸口罩，而唔係乜都唔戴

但連登仔仲係以為唔戴口罩係佢死佢事
唔信？你開個post睇下，大把人插你

英國個nhs111熱線勁求其 叫人感冒發燒唔好去醫院診所睇醫生 自我隔離7日有咩唔掂再打過去 肯定大把white trash覺得自己普通感冒唔自我隔離 日日搭underground逼沙甸魚咁 唔爆就奇
利申住london 學校唔肯停課 走堂要retake成年 勁多人走去同佢地傾 佢地仲係講緊洗手洗手唔怕唔怕完全由得你死 諗到就嬲喇屌!!!!係咪全部英國人都係boris johnson咁on9架我想返香港唔想死喺日落呀

Tum佢翻黎話遲d再一齊去啦
我都book曬d野諗住男朋友6月完sem過去揾佢一齊歐遊 不過宜家應該要取消

歐洲沉淪左唔知對世界格局有乜變化？

唔明點解外國人唔肯戴口罩

係咪大家都走返香港先？

我有咁講過 再加上我上個月新年個陣都飛去陪佢過 之後佢個理據係話佢好想同佢fd同埋啲exchange 嘅外國同學一齊去 話呢啲機會冇第二次好唔甘心去得個幾個月就要走咁樣 完全搞唔掂最怕封城無得走

我一早話撚咗鬼佬分分鐘大鑊過支那

我覺得今次武漢肺炎歐美會好大鑊

我提供少少數據先
瑞士人口密度：220 per km square
香港人口密度：6700 per km square

瑞士確診人數：1100
香港確診人數：105

numbers dont lie
所有人戴口罩真係好有用

因為佢地覺得有病嘅人唔應該出街
但宜家d人連自己有無帶病毒都唔知
加上有歐洲d國家有蒙面法 無醫生紙唔戴得口罩

其實宜家都無乜可能歐遊，歐洲已經有d國家開始封國，加上佢係法國，法國算嚴重疫區，過兩日其他國家仲俾唔俾佢入都成問題就算俾入，去到玩都要提心吊膽為乜，餐廳又未必開，宜家歐洲人排華，就算開都可能唔做你生意，分分鐘airbnb或者酒店知你係華人或疫區黎唔租俾你歐洲人就係咁閪有fd exchange去英國玩戴口罩，係巴士俾英國佬指住問候，大大聲話佢係肺炎帶菌者所以你女朋友堅持去真係隨時俾錢買難受，都幾肯定佢夾硬去會對歐洲幻想破滅歐洲有錢唔怕無得去 條命緊要d

我覺得你唔攞論據出來 只會係conspiracy theory

我奶你老母塊閪得唔得 做人唔撚講證據係咪人地話強姦就強姦 你係咪support #metoo啲低能指控

比你乘大一千倍好唔好？人地全民口罩，呢期外國政要發表嘅言論放諸香港，你有乜反應？外國現戴口罩係會被恥笑被批鬥甚至醫生紙先比戴！

事情已發生，係睇你抗疫能力，而唔係話最衰邊個先，對政府期望唔好咁撚雙重標準

戴口罩？英國依家仲買唔買到？

關個天撚事咩
中國肺炎呀

係中國肺炎，咁點？

話比國民聽口罩冇用？冇醫生證明不準口罩？奧運勢在必行？國民感染仍然低風險？馬照跑舞照跳？現叫你防疫唔係叫你講最衰邊個囉

澳門教區停咗彌撒

我成日都覺得病毒嘅出現係一個natural selection大家唔發現今次死嗰d好似都係老人同長期病患居多咩

同條女去歐洲玩
佢話驚要帶口罩
然後搭地鐵果時班死黑鬼係度扮咳笑9佢
去買野比錢果時條友一度嘟野一度望我地
都痴撚線
周街都見人咳

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

6成日本
3成台灣
1成其他地方

個位數唔係假你都Up得出
相信党 相信正苦算鳩數啦
上乜撚野連登

蝗就無知，白皮豬就arrogant

賺咗咁多年共匪啲閪錢，係咁依都要還返啲賤命出嚟啫

好彩中國穩定返少少

上頭壓落嚟話要零確診
地方發現疑似咪唔使驗即刻同你火化
淨係得每日個位數字嘅外國人同達官貴人迫住要驗同醫
純粹結果嚟睇數字可能係真都唔出奇

我諗唔係假

而係先進國家人民有少少事就排住隊去驗
而且醫療系統驗得哂
一日驗到幾千人
所以確診人數火箭咁上

地獄鬼國一黎班畜生唔到死都唔去驗
醫院排長龍，或者唔夠人手器材去驗咁多
所以係「無驗」，咁咪確診低
有事都殺哂，咪零確診

我哋放完復活就考試，聽講5,6月會爆得最勁，到時成大堆人坐喺度成兩個鐘，鬼佬又唔戴口罩

今日你老母，上個月都知

澳門可以keep 住10單真係有d 不可思議。。。

西班牙大流感死5000萬人
佢地想來多次姐

西班牙足聯停賽可能真係會再爆加泰隆尼亞獨立

澳門都係支那一部分，會冇隱瞞？賭場都開返當冇事喇

英國個數一定係流，感染比率好高
隨時同意大利差唔多

假還假。但算係封得好絕，周圍封，連我鄉下啲村仔過年開始都自我封鎖，去買嘢全部要口罩量體溫。

歐洲人仲喺到笑人戴口罩...今次真係跌眼鏡...

支那爆到仆街搞到日本韓國爆 但歐豬睇完仲唔驚 仲要唔做好個人衛生 支那豬唔係傻架 佢地一聽到風吹草動就識自保 歐豬就唔識驚

就算芝麻人都知政府仆街保命要緊
反而歐美啲市民真心相信中國政府
距離就是美

其實可能已經好多人已經中左有埋抗體
香港啲專家都推算香港隨時有800幾個隱形病人
如果全部驗曬香港確診數字肯定唔止咁少
今次唔同沙士
後生好多輕症會好快好返
不過唔中就緊係最好喇
同埋醫療系統唔崩潰會好好多

唔停課唯有自救
無口罩戴就盡可能同人社交保持距離（1-2米）
洗手之外千祈唔好捽眼耳口鼻

正如流感高峰期香港都無咩人會戴
我地經歷過沙士會分流感病毒同冠狀病毒
但係佢地眼中今次可能係嚴重啲既流感

原來就係衰咗係呢度

Same here
學校仲on99話會跟政府advice

會唔會遲啲地圖上無左呢個地方

on9啦佢地只會話死亡率同流感差唔多冇乜所謂啦

啲外國人好唔鍾意戴口罩，我frd留學戴口罩仲唔俾入學校

街都冇得買

我frd係英國，佢哋學校都唔肯停，門口仲有牌叫人唔好戴口罩，真係唔知佢宜家點

留係屋企，有儲備糧食就最後，宜家去機場都好危險下

話時話，希臘有無爆到，林鄭個仔好似個邊讀緊書，放假無野做就去意大利玩轉先，咪L返來香港累街坊

係因為中國講大話，所以大家先覺得歐洲好爆，根本中國應該都仲爆緊

係支那講大話 搞到外國都爆

同埋

支那而家都仲爆緊，不過又係講大話，配合緊29號解封

支那無一個係無辜

冇事嘅，好快會好番

琴晚老蘭同半山啲bar直頭見唔到有人戴

好彩佢以前有留低一啲口罩，但都唔知可以用到幾時幾擔心佢

圓方都好多人戴，住我隔離個印度佬全家都戴晒

爆爆豬GOGOGO

不戴口罩 不怕 相信自己 周圍去

人民弊真係好好味啊

佢會死多次

差唔多情況 我禮拜五已經唔番 下星期亦都唔諗住返學

China +8

香港仲未有白皮豬中去老蘭clubbing成班唔戴罩

但如果真係爆, 紙包唔住火, 我就咁睇似乎真係過左高峰

全歐盟國都爆
希臘都係

口罩冇用論又然

收皮啦禁既藉口

一早又話唔撚洗戴

其實exchange個班真係快啲返香港啦
仲諗住玩玩玩 留命仔好無

經個邊返香港？

好在有良心有知識都唔信支共 港共
唔係仆撚左街

有請小鳳姐

其他地方就紙包唔住火
但你肯定中國會包唔住?
佢地連一個大城市暴動
都可以封消息到當冇事發生
有冇人確診呢啲，更加唔難講假

岩岩先去完巴塞里斯本返來

死亡率10%？？

其實外國既醫療系統係好過香港
但佢地d公共衞生同國民意識做得太差

意大利係崩潰加廢老國，同樣係崩潰既情況呀，意大利仆街好多，佢好似接近3-4成人係長者。

意大利已經醫療崩潰
分流唔到重症輕症
反而韓國無崩暫時仲控制得幾好
確診數字高可能係主動去搵到啲隱性病人

Tui

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講緊最少

支拿得果8萬個就停晒經濟
我死都唔撚信喇
無5/60萬人感染
佢都唔撚會捨得停晒個經濟

冰島全年都唔超過廿度咪有排爆

好似已經封咗機場 等睇馬德里政府點講 我個班機好似已經取消咗

歐洲人思想都幾封閉

人地歐洲就真係大爆發啦
香港一日得幾單
班公務員就日日叫春話大爆發要求繼續HOME OFFICE去行山

叫鬼咩
Bbc、cnn呢啲主流媒體仲話緊戴口罩嘅is not effective

與美國為敵就要屎

內間都被共諜完全滲透哂，日落帝國自作孽

Same 挪威 好撚驚

諗唔諗住走

丹麥都爆到七彩
但我唔敢搭長途機
無直航

係呀係里斯本走

西班牙 +58 death

BREAKING: Spain Preparing For Nationwide Lockdown According To Draft Decree – El Pais

唔係
不過買定人壽
留低都係一份心意

好快全球各自封關
如果唔係未到四月就爆到七彩

連你都知道有暴動嘅話
咪即係代表紙包唔住火囉

你當唐山死㗎?!

走呀，買咗下個禮拜機票，希望走得切

西班牙 正式鎖國

里斯本冇直航香港 邊到轉機？

少定小呀 宇都未識

真係好似玩緊Plague Inc.

歐爆

係香港人咁錫身
幾貴口罩都買，幾辛苦都排
所以肺炎爆極都爆唔起

解封後
香港瘋狂驗到大劣人中招
中共屈9香港關口有人放毒

曾幾何時班「該死唔洗病」撚都係咁睇
依家應該好多都戴哂罩

¥500/50 個咪平囉
喺邊買話我知呀

我買¥3,xxx 先得70個😢

將五星改做五毒就差唔多

你個名

今次防疫亞洲屌打歐洲
日韓台星做嘅嘢歐洲一樣都做唔到
係咪世界格局要改變了

愈了解支那就知支那幾邪惡
支那一直玩遠交近攻政策

其實喺現在政治上根本唔撚work

返黎港共同蟔警之下既香港頂住先，點都同班北歐人同芬蘭人(顛覆曬我對芬蘭同愛沙既認識)一鑊熟...

封咗機場喇踻

新加坡算啦，件二世祖李顯龍同支那坡高官成撚日抽台灣人同香港人水
敗曬老豆李光耀既身家(李光耀點衰但起碼李光耀都識食開美中兩家茶禮，同間唔中講兩句「人話」黎呃下台灣人同香港人)

繼續please

返黎港共同蟔警之下既香港頂住先，點都好過晒同班北歐人同芬蘭人(顛覆曬我對芬蘭同愛沙既認識)一鑊熟...

呢個真 去過外國生活嘅應該都有同感
啲鬼仔鬼妹成日唔沖涼就咁抹下身噴下香水就算
又成日周地坐周地攤

傻豬 今日倫敦番香港直航機爆晒啦
仲諗

已經買咗機票下個禮拜走

理解唔到

政治上我同意佢地唔明支那幾邪惡, 但科學上, 醫學上呢?
佢地班專業人士完全對個病無認知同想法? 就算無臨牀病例同診治實戰經驗, 新聞, 學術期刊都幫唔到佢地了解個傳染力同對年紀大嘅人嘅傷害?

另外我估生活習慣都有好大影響, 歐美人士支體接觸多過亞洲人好多, 如果無係傳入境內之前有所行動, 一入左境就傳得好勁

其實用per capita計 愛沙都爆到係頭十二

so,true 仲要周街踩座位
（比著係香港神早比人放上網批鬥）

BREAKING: Italy reports 3,497 new cases of coronavirus and 175 new deaths, raising total to 21,157 cases and 1,441 dead

死左唔計
其他併發症唔計
直接燒唔計

錯，支那一月爆，由武漢封城開始
唔信共產黨既國家就即刻事先防支那人
唔防既如日韓星泰味即爆升囉
但相比歐洲，亞洲本身都有防支那心態
始終無咁多左膠
所以一有措施封城，數字可以即stop

歐洲班左膠根本唔識死
你睇支那一月爆
二月歐豬佢哋做緊乜？

呢個活生生例子太有代表性

Qatar危險但冇計，而家西班牙封城都死

o係中環都撞到，果d後生鬼妹個身，離遠都聞到佢地個身mix埋d 香港+臭臭地既酸縮味

滅國

日本衰在有安倍(明明佢本身都係右翼底同撐住tpp)

人民幣的味道

去aalborg個d 人都無隻既城市避下應該無事

本來坐穩歐洲一哥個位
一個武漢肺炎隨時打到德國去返二戰後民不聊生嗰陣嘅經濟衰退

芬蘭唔係都算北歐？

芬蘭算少啦。 不嬲芬蘭人不擅交際，唔似海盜蔓延咁快。不過唔戴口罩係最大問題。我都無辦法，啲口罩捱唔到幾多日，唯有少出街。

有可能
同支那走得太近
太多中德合資喺支那有廠
而家支爆難產能大跌
德國應該係首當其衝奶野

衛生意識點都香港=台灣》日本韓國〉大陸》鬼佬

痴撚線
日本唔大過香港? 公廁一比都知下話?

公司份人壽
終於所有同事都用得著

中國唔係由得大批病人死，會散到？

死五毛，用大陸做標準？屌

日本點都好過香港台灣掛

防疫意識同衛生意識應該分開
講衛生日本遠超香港，防疫就大家都明

好多芬蘭人去愛沙Tallinn遊買日用品同隊酒
愛沙都係一樣，唔鍾意社交、同人保持一定距離(唔似意大利人同法國人kiss黎kiss去)，但愛沙尼亞人同芬蘭人一樣衰在唔帶口罩同好信CHO

以前有ptt台灣人都話愛沙尼亞人同芬蘭人俾被支蟈收購曬既國際組織太過信任，同立陶宛人拉脫維亞同波蘭人一樣只對俄佬有戒心但對支蟈就太過低估（覺得支蟈同雜蝗只係d低能三流角色而影響唔到東歐北歐政治經濟生態）

邊到睇到歐洲城市數字 ??

所有數字乘十

心態係唔戴
但想戴嘅都買唔到， 一月已經被亞洲人買晒

日本人唔係所諗所見到咁衛生
防疫咁加同香港無得比

好多芬蘭人去愛沙Tallinn遊買日用品同隊酒
愛沙都係一樣，唔鍾意社交、同人保持一定距離(唔似意大利人同法國人kiss黎kiss去)，但愛沙尼亞人同芬蘭人一樣衰在唔帶口罩同好信CHO

以前有ptt台灣人都話愛沙尼亞人同芬蘭人對俾被支蟈收購曬既國際組織太過信任，以為國際組織仲係純歐美渣旗既國際組織(已完全唔會諗到呢d所謂國際組織根本已經已經完全變曬係支蟈喉舌組織)，同立陶宛人拉脫維亞同波蘭人一樣只對俄佬有戒心但對支蟈就太過低估（覺得支蟈同雜蝗只係d低能三流角色而影響唔到東歐北歐政治經濟生態）

都好嘅，出吓血先識驚。 買個教訓囉。

德國要睇州政府個網
e.g.
Baden-Württemberg (Karlsruhe, Mannheim, Stuttgart)
Bayern (Ingolstadt, München, Nürnberg)
Hessen (Frankfurt, Kassel)
NRW (Düsseldorg, Heinsberg, Köln

希望佢冇事

韓國大包圍不停驗喎

講真,都好難搞得成

同我地、台灣人、澳門人(雖然勁少)同越南人一樣
覺得蘇聯(俄佬)同北韓雖然仆街，但俄佬同北韓就遠遠冇中蟈咁卑鄙狡猾(沙俄、納粹、蘇聯同俄佬都做唔到既野，中蟈短短一個禮拜就做到 - 支蟈武漢肺炎生化武器吞噬東歐北歐)
同時覺得越南、俄佬同北韓先係真正更了解中蟈(e.g. 絕對不要相信中蟈，中蟈所有鬼話絕對不能相信，中蟈所有鬼話要用相反黎理解)

黑死病2.0

15March

好多日本阿叔 "呢" 埋一二邊食煙

中國加11 笑而不語

又贏

香港廢老大庭廣眾響路中心BBQ同做火車頭添

行轉大西北 旺角就知幾多火車頭
廢老都算 後生口罩拉到下巴拎住杯野飲周圍行
咁不如唔好帶

有排都停唔到

唉屌已經lockdown左
買左19號機票希望走到

係咪即係走唔到？

喺英國第一單之前買定咗兩盒 而家得返50個返學返多兩個月驚唔夠用 唯有唔出街

同生化武器去理解就明晒，但一般市民好單純。佢地個honor system係先信你直至佢否定你為止。但香港人普遍有抗體，知道疫症嚟政府係廢嘅，只會信自己同信醫護人員。呢樣嘢我不得不服香港。我唔係話香港醫療好，我只係覺得香港人防疫做得好，完全係香港人自己功勞！

起碼爆兩星期數字先會回落

但其實lockdown會唔會停國際線？
停嘅話又曬左節錢

Same here in Helsinki
同學校講唔返，自修

呢樣少擔心，依家啲航空公司都任你改。總有辦法送返你返歸。

唔返香港? 我身邊啲fd個個唔理學校就返去自己國家 但我london飛香港今個禮拜都full曬

返到去 但d機有機會係咁cancel 所以都係睇彩數

我有朋友係poland旅行到一半lockdown左 佢地係走到但係d機係咁取消所以佢地改左幾次都未走到

Cancel機無得講。急住走嘅，上網買張單程機票返香港。歐洲都仲要爆多兩三個禮拜，爆到啲人驚到醫療負荷唔到無得醫、無藥醫咪識驚囉。

Chi na wuhanvirus在愛沙尼亞蔓延
拉脫維亞同立陶宛關閉歐盟邊界 反觀愛沙尼亞依然不願關閉歐盟邊界

Latvia is closing its borders amid coronavirus fears

Chi na wuhanvirus在愛沙尼亞蔓延 愛沙尼亞政府被批評反應又慢又鈍
拉脫維亞同立陶宛關閉歐盟邊界防止Chi na wuhanvirus 反觀愛沙尼亞依然不願關閉歐盟邊界

Latvia is closing its borders amid coronavirus fears

愛沙成日話自己先進過晒立陶宛同拉脫維亞，點之...

最怕佢地中曬支蟈武漢肺炎既歐洲人會湧曬去台灣「旅行」 呢排西媒係咁吹捧台灣守得住

鬼佬最中意著鞋踩入屋企

科技上係

佢地歐美人一邊排亞(排台港澳韓日中，唔係排支共蟈)，同時佢地又一邊收支共淫民弊照做支共(支共外交官員同支共蟈企)生意

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

想問返香港嘅巴絲你地會酒店隔離定係家居隔離？

頭先係藥房
見到有人掃口罩寄去歐洲

早幾日買左19號琴日想加錢改做今日/早多2日既都full曬冇得改 買個陣已經係得返d連埋轉機33個鐘個d 所以先買19號情願留多幾日屋企好似安全過留係機場10個鐘

仲要捱多幾日係到 班鬼佬都仲係生活如常

事件完咗啲市民就開始算帳

同問 真係唔好彩有事自己都算 好驚傳染俾屋企人

台灣人、香港人和澳門人稱

香港人有精神抗體

屌你咪算好，我買極都要30號先走到。。。。